嗒完朱晨麗北上包二奶 吳業坤當街被扭耳仔

一向被指偽毒食女的吳業坤，繼王卓淇之後，這期的對象是朱晨麗？又是港姐級數，坤哥真識食。無計啦，無論歌手還是演員身份，坤哥依然風生水起，身價暴升，對象level跟著升，不出奇。

今年初，坤哥擊敗陳柏宇再奪《叱咤》男歌手，之後再下一城，憑電影《幸運是我》入圍角逐金像獎最佳新演員。坤哥人氣有升無減，大台當然用到盡，立即讓他順著氣勢拍多點劇，除了正播出的《迷》和視后田蕊妮有大量對手戲，現在更連踩兩劇做到停不下手，其中讓他在《超時空男臣》與朱晨麗做夫妻，必定很爽！

坤哥在劇中飾演富二代，又配合「穿越」劇情扮演外型麻甩的計程車司機。日前劇組齊齊現身旺角拍外景，拍攝坤哥有位漂亮老婆依然不生性，暪著朱晨麗北上尋歡，看他當街被扭耳真活該。

「每個禮拜也上大陸，還說自己不是包二奶？（喂，夠了沒有，街來的！就算我上去玩又如何？我會回家就行了。）我跟你說，我要和你離婚呀！」之後更嘈到小朋友的撫養問題。

不過，經常被人指遊魂的坤哥，這日打醒十二分精神，每個shot都緊張檢查playback，就算輪到蕭正楠、曹永廉的場口，他也不願下班，站在一旁偷師。這麼上進，難怪他長做長有。